有圖,我唔讓坐比個港女post上網

返成日工,累到pk,想坐下都比條死八婆叫我讓坐比個阿婆,開頭我扮聽唔到,佢夠膽死拍我,話阿婆要坐,我屌你老母,我坐個位又唔係關愛坐,做咩煩鳩我,我話唔讓,條腰痛,估唔到佢偷影我仲放上網,剛朋友send比我睇先知,點解咁多仆街
取消關愛坐啦,支持癈老安樂死,屌你老母

留名跟進

問佢屋企係邊,叫佢讓個位比訓街流浪漢訓番晚.

人地有晒名有晒家庭照, 中門大開

老老實實,依單野有冇得報驚

樓主好似幾靚仔

反貼!

我撐你

下次你post佢先
樓主好有型

成日都係呢班死臭西港女怪獸家長，做壞規矩！真係DKLM 樓主我支持你！

支持樓主

個肥閪港女

有冇手足跟進下

比人貼果個應該唔係樓主

btw睇人仆街最開心

支持樓豬！

正確

有無條肥西fb 放上黎

幫推

呀婆有冇叫你讓座先？
冇既話咁關條女撚事

老撚馮咩

0負評

港女大支野

肥婆港女係寧捨麻撚煩過人

唔讓座要被人公審真係好戇鳩
唔讓座一定有原因，但未必要解釋你知

一定要搞大佢，懲戒公審唔讓座既人，咪撚以為擺上網一定啱

要比條港女知道唔係放上網就人一定會有人支持

搵到啵

垃圾港女，學人生個仔出黎將來都唔知教到咩撚樣

睇到呢d就好撚嬲
條港女冇得坐
要人陪佢一齊冇得坐

原本即刻上fb search睇下發展成點
點知見到個post啲人話條臭閪同佢老公都del晒fb
真正潛水

facebook link?

頭先我見大埔group啲人話搵唔到佢fb既

叫地鐵取消企位仲快
根本讓唔讓冇得逼，讓係人情唔讓都係道理。

吳小姐鬼唔望你個女到時傷殘 就有得你坐

臭閪

全部企位啦

堅定流呀

禍必及妻兒呀死肥閪

大埔fb不嬲都多傻九

講真呀，關佢閪事咩死臭閪

肥算唔算傷殘一種??

就係太多偽善搞到個社會變哂質
要讓自然會讓架啦，洗撚你叫咩
有時放工累到仆街見到有位都廢撚事座
不如改撚哂啲位係關愛座
又或者要座既申請返張醫生紙賠係塊面好無

搵到 拉到最底噤”see more”

死肥婆收皮啦, 你話要讓就讓, 你邊位呀

下次見到佢一定要讓比佢啦 佢嚴重傷殘

貼link啦巴打 搵唔到

佢哋三個對眼都咁大 一樣樣

推 最撚憎呢啲人

變哂企位好呀 好多年搭地鐵無座過

條仔個樣

你將自己個位讓出黎係你既事
點解要叫人讓 都痴撚線
同埋成車咁多廢老 我讓得幾多個

垃圾死肥閪
有膽個道德判官冇膽出嚟見光呀?
冚家死撚晒去邊呀垃圾
係咪驚個女第二時跛咗冇人讓呀?

單野其實都係早兩日前發生，我起大埔group都追足一日，最後樓主第二日先出黎道歉

最憎呢啲提人讓座 佢咁撚大愛唔俾錢阿婆搭的士?

香港今時今日有d人道德L上身 批鬥人d感覺會良好d
但衰在佢地唔會切身處地諗下坐喺度嗰個都有自己需要呢
淨係講呢樣已經毫無道德可言
有D阿婆身體分分鐘好過打工仔 唔使日日精神繃緊坐喺office用腦八、九甚至十幾個鐘唔會明

波都未開就完場

呢啲撚樣攰都咪撚坐呀

推呀
推撚爆佢

死肥婆
坐下都唔撚得咩

想公審人
條狊閪底俾人起底

一定要審判道德撚，整死一兩件先知驚

我都試過比個阿嬸屌我唔讓座比大肚婆，痴撚線個肚鬼咁細，又冇出聲，鬼知佢係大肚婆咩！見唔到唔讓座都比人屌

題外話。。樓豬好型

lm

死肥婆

講西咩
你有冇即場屌返佢

不如叫佢讓返戶口入面十萬八萬比窮人啦

條垃圾港女正義感上腦？

link係呢度

想公審人比人反公審 爽呀

支持樓主
一定要搞大佢個肚

肥系多數心理唔平衡

睇佢咁大波份上，放過佢啦

屌，原來又係肥閪來

已private左

哇條肥閪個樣 食咁多肉仲學人講好心 切幾忽肉俾窮人先啦

讓唔讓關佢撚事

agree!!

系你老_

Lm睇條女個底

pm佢叫佢讓間屋比窮人住la

肥婆咁肥 膝頭哥一定好攰要坐下

做佢獲金啦
呢d臭閪唔比教訓唔識死

理撚得佢，而家好撚嬲，俾呢啲仆街思想坐大，遲下大家連企位都要讓！

港女捕住連登 ？咁快del哂野

阿婆都未出聲 幾時到你呀臭西

香港地做人真係好撚難，屌你老母公共交通個個都有權坐架啦，憑咩要人讓，讓係人情唔讓係道理，咁撚把炮就揸私家車啦，理撚得你老定嫩，咪又係人一個

上面巴打話早兩日已經發生 喺fb大埔gp

全家啲樣都似弱智 下次見到佢地記得讓座

on9女人

幫你hi左佢

你個肥婆直程要比DOUBLE車飛啦 企係到都係咁話

真係好撚ON9, 佢個腦裝屎ga
香港就係太多依d臭西道德撚, 搞撚到社會道德傾斜

肥西咁多時間影人上網，唔去減肥
你咁行出街都影響市容喎

條女 潛得快撚到，好撚肉酸。Fb已經搵唔到佢

條肥閪個女似弱智

佢老公真係識食

有冇佢電話同地址

系x 閪/屄

弱智

有時見到啲死肥婆真係唔知佢係唔係大肚
老西都唔讓

死肥西屌你老母啦 你一個人企係度都佔左兩個位 唔該快啲落車俾有需要嘅人上車啦

肥西覺唔覺自己影響市容 應該少啲出街同避免進入他人視線

所以話點解連登寧寧捨捨憎肥閪唔係無原因既
自大,自信,無腦,自以為是

素閪表示：樓上口德-10

肥西好大愛㗎 同個智障樣老公結婚生仔
逼人讓座，唔讓再po上網，維持正義都係佢責任

Lm跟進

連登起底組全面進場

個阿婆2,3個站已經落車,我懷疑條八婆猴撚住我個位。點解要針對我?我返工已經比老細針對,由細到大比老師針對,坐程車都比你針對,我屌你咩,我前世係未屌過你老公阿,做咩放我上網

起佢底啦

留名等睇戲

fb都del埋

想睇樓主多D

肥婆應該要比兩倍甚至三倍車費啦

支持起底
留名跟進

拍人膊頭叫人‘讓’
究竟係想人‘讓’定係企係道德高地去‘搶’

有無人叫雞,好在乎隻雞有無高潮?

冇得玩

死肥閪硬係鐘意衝出來柒，非洲咁多人餓死又唔見佢切幾斤肉去接濟。係到扮人民英雄，

好地地點解會想坐先
行有餘力既話都唔會坐啦
啲港媽都on99

最憎人慷他人之利
你鍾意做好事咪做
點解要逼人做
光環就你攞 成本就人地負責
叫親catherine都係八婆

肥婆老公

點解一定要讓啊？
好煩 成日都道德勒索我哋年青人

應該當場屌鳩佢教育下啦依d臭閪

抵死

相由心生阿

推

樓主遲咗擺上黎，隔咗兩日條臭西道德撚有晒預備del fb

哇屌 死肥閪

Private ig

屌鳩到隻豬閪女大喊

條仔好似準備要食屎咁

原來條友乜都Del哂 仲想想留言屌柒佢 起佢底

屌 個女人都痴撚線

冇圖？你講樓主喊晒咁錄埋片都得啦

支持樓豬
廢老收皮
屌 個阿婆又冇話有需要要坐

正如有個古人睇緊魚 佢話條魚遊嚟游去好撚開心
佢個friend就話佢 你又唔係條魚 你點撚知佢開心
啲死廢老根本唔應該代阿婆發言

做得好

我記得停用facebook係可以唔停用fb message，如果條肥豬冇停用message，上面位巴打繼續send嘢 肥豬係收到嘅

唯一鬧得唔夠兇狠

自膠

做咩姐你

屌你盲鳩亂咁嚟

阿嬸一眼就睇得出你同佢個肚有關係
唔好質疑阿嬸

屌唔讓咪唔讓 老奉讓架咩

臭西港女

相由心生

有無人有多啲相？ 推到佢仆街 咁鍾意網絡審判呀拿
屌你老母吳小姐

推到catherine ng 全家出黎跪玻璃認錯

我好想睇戲 點解件肥豬閪咁快就收皮

樓主好在乎隻雞

想睇呢d好男人乜樣

自己理虧咪收皮

好慘，成日好驚會俾人影上網所以我寧願唔坐

心棯點解又唔同左樣 秒變白髮！？
原來又起錯底 冷靜啊
等陣又俾人搵到位入我地連登仔㗎啦

已經再接觸唔到佢。。。

個女第時應該好醜樣
老豆老母人品同外貌都咁差

推撚到佢仆街

支持報復,擺晒佢全家出黎啦

叫佢讓間屋出黎比人住la

正能樣

人地都講咗腰痛同攰 唔讓都好合理
完全冇要屌嘅位，冇錯阿婆冇得坐都辛苦
但一個唔讓咪等第二三個人讓
都冇人讓咪唔好彩 就係咁簡單，
其實阿婆都未出聲條八婆又出咩聲

我平時都會讓比有需要嘅人
但攰真係不了

樓主好靚仔

睇呢個po好爽

有道理就唔撚洗驚撚到Delete埋Fb啦，你老母臭西，話緊你呀肥西，你肯定Mon Post啦

推到佢仆街

幫手推

肥仔波你都啱

死肥閪

服務行業日日企9粒鐘
返工放工地鐵坐一陣都要比人屌
反而廢老日日2蚊
味下味下四圍去玩就老馮要坐 屌你老母

影相咁撚威 罰左5000先啦

我登 強大了

你同肥西大隻有咩分別，分場合啦，捐錢蛇

有冇最新消息 條女潛晒水？
啱啱有條粉腸話自己係大埔gp mon實
依家又唔出聲啦

其實次次公審人唔讓座都俾人鬧返轉頭
點解仲會有on9咁做

fb 有人cap 底左
條女肥到仆街

喂屌佢個豬西女塊面方型既

點證明 樓豬依條假膠就係相中人呀 ?

呢d人真係好撚仆街 關你撚事咩
俾撚左錢都唔坐得
老奉俾位你坐咁

btw 好似識樓主

搞個肥西連埋佢老公

諗緊有咩藉口唔洞房

啲媽咪係咪生完仔個腦都唔見埋？
咁得閒po人上網取暖

廢老，又唔見佢讓d樓被有需要的人

樓主似借刀

連登仔又比人利用

我諗個港女短時間收到大量pm問候佢所以del左fb

道德綁架

肥西死全家
你個女柒撚到 屌佢老母爛臭閪

條肥婆係咪冇試過返成日工？

仲未有人識catherine ng

肥婆真係冇個無辜

推L到肥閪出嚟道歉

樓主唔係相中人，條肥閪就可以放佢上facebook公審呀？
你係咪肥豬啲豬朋狗友呀？

樓主借刀

Btw

叫我派錢sir

屌你老母

返工已經企撚左10個鐘 放工想坐下都要比人批鬥

我都有比車錢 點解一定要讓 我想讓就自然會讓

洗撚你條肥西叫咩

利申：尋晚廢老叫我起身讓佢老人家坐

我一句話你比2蚊車錢仲想叫個比正價既比你坐

抵撚死啦 以為po人上網公審好威威

而家比心起底

依啲咪報應囉

都唔明而家d 人咩心態。 自己要做聖人就迫人做聖人。 坐得係到就更係有需要先坐架啦。 理撚得人係後生定係咩姐。 係咁撚偉大佢唔坐去頭站霸定位比老人家坐？？？真係on99

最鐘意睇人仆街 推

可能佢就係隻肥豬呢

最憎人批鬥人讓座
今次仲要係死肥西
繼續推

可能條肥閪以為而家仲係2012 年
明明而家網路風氣主流都係屌關愛座on9
條豬閪仲夠膽玩公審

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放曬響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

post返佢囉
fb班友唔知幫邊面
但連登仔實幫你

推都佢死啦。唔好放過佢。

反而就係因為多左呢啲不可一世以為開一句聲就要讓座比你既人
而家一見到關愛座有位就更加要坐 更加要唔讓比你

形容得好貼切

又肥又樣衰都算
仲要咁諗on9 扮道德判官玩公審

好心你咪撚 ON 9 啦, 我只係話 點證明 樓豬依條假膠就係相中人呀

on 9 9 柒下柒下

想睇樓主咩樣

唔覺有道歉

攞嚟餵畀非洲兒童

我係貧乳控,一手波夠做

其實睇呢度d留言就見到你班友返工真係返到好辛苦

為雞碎人工日日比人當狗咁使？

死肥西

冇記錯一出post 就被成堆人圍插
跟住就刪左post

連登力量

Catherine Ng 好心就食少啲肉 捐啲野食俾人啦

佢Fb hide 左 我搵唔到佢
咁有愛心 想勸下佢都食少啲肉

我想掘翻佢條屍出嚟鞭

乖 下次唔好啦

呢樣真
當年高登仔都瘋狂屌人唔讓座
佢呢張相遲左6年post

閪女人

巴打好似好靚仔

收皮啦 你何止錯咗幾秒阿
你個價值觀直頭有問題啦
係咪要坐輪椅俾你睇先叫有需要人士阿?
咁樣既價值觀走黎生仔做人阿媽?
唔好教壞埋自己個細既添阿
你都係同個女一齊返幼稚園再讀過啦

死八婆，唔讓咪唔讓

班老野岩岩食識玩facebook 咋 係咁上下架啦

咁撚鍾意公審人要公審下條肥閪先fair 嫁嘛

畀人拆穿咗而加嬲嬲豬話人on99

我唔係屈機男
#40470
無人理你就出返去啦屌你老母
阻撚住哂討論

啲港女懶係串又串唔撚到肉好過癮

偷拍人正仆街

有冇人識佢老公 發夢佢成日去叫雞
依家知點解

呢篇文有冇10年

推爆佢

有無佢老公電話啊 想關心下佢個女點解同佢咁唔似樣

識玩 你應該教埋肥豬食素

完全係警世文

食屎狗批鬥人已經衰架啦
仲要係肥閪黎

真係唔撚怪得 連登仔成日炒車

我又無屌鳩你地 起鳩個女人底
你地就起撚哂槓 ? 老屈人地係企喺個女人嗰邊 ?

你班垃圾 真係無撚用
抵鳩你地成日畀人分化 畀假膠撚化

比人利用借刀又唔知

一定要同你班毒撚同一口徑先叫討論？

返工好辛苦啊唔讓坐啊死毒撚

咁叻就唔好坐公共交通工具自己揸車啦柒頭

樓主應該拍隔離裇衫男
同佢講 唔好意思 呢位小姐佢叫你讓座喎

推撚爆 死肥閪

push

真心你覺得人哋唔讓座 當場問下有無人可唔可以讓座
就算即時大家互屌幾句都好正常

但點解唔讓座都要俾人放上網？
咁做變相鼓勵老友記就老馮可以坐？
公審就一撚定岩？
不如立法所有未過60歲人仕都唔好坐算啦！

講到好似只係錯timing而唔係成件事做錯咁

抵撚死

呢d 真係要比教訓
咁鍾意公審啦拿

家下就公審件死肥西

死肥婆咁撚肥就咪叫樓主讓位啦
又唔知自己肥成咁都唔夠位放你隻肥閪

做乜撚野
成車都係人
點解一定要樓主讓
仲有其實有時公公婆婆都唔一定會坐
讓左比佢 佢地都話唔洗啦
個女人好搞笑 幫呀婆作主

po 撚返佢啦
屌佢老母 扮撚晒正義

支持你 巴打

柒頭，咁撚鍾意影人上fb 丫啦

慷他人之慨 啲人真係痴線

個位係你坐緊嘅就話自己選擇讓唔讓比人啫

人地好地地唔係坐關愛座都要搞人

不過利申從來都係就算攰都寧願照企唔坐空位 就係想避免呢啲麻煩

死肥婆真係抵撚死
唔知個老公要屌佢嗰陣時要翻開幾多層大髀肉
先搵到佢個爛臭閪

好撚憎肥西 呢d 一定係大大聲屌9人個隻肥西 總要好鐘意講人壞話個隻 答life 成日見到呢d 肥西 會好驚

肥婆

搭巴士都優先座關愛座 彩你都有咪 讓你老母咩

就算係借刀咁又點呀
而家啲人咁鍾意影人擺上網公審
仲要個男仔係冇做錯任何野囉
依家只係叫佢付返應付嘅代價姐
好公平啊 你po我 我咪起你底囉 八婆！

唔知點解我會覺得條女好似認為自己先係受害者..

搞佢老母

平日零存在感現實生活比肥婆恰既毒撚

網上極其凶猛

Catherine ng??

條女係咪停左fb?

咪就係

巴打條牛仔褲邊度買？

冇朋友既肥婆

YES

佢一落車可以讓返幾個位畀人

條肥閪仲夠膽扮委屈個下好野

搞撚完人del左fb就以為咩事都無，死肥閪！屌你老母！
係時候要搵埋佢老公出黎關心下

啱呀 d肥閪朋友最鐘意轉移視線

成日係大場見到佢老公玩到好high

梗係啦屋企個老婆咁撚豬

小心身體

同意！

威又拎咗 又報咩警？

正所謂先撩者賤打死無怨。

等睇肥閪被起地址

死肥西，仲捉你唔到，又係到偷食肉，坐車剩係識侯住人地個位企下都唔撚得，唔怪得生個女都智障咁嘅樣

死啦佢個仔仲咁細個
萬一離婚咁點算呀～

攻擊條女夠啦 唔好講埋人地屋企人啦

呢啲真係要起底 唔係啲人真係以為下下擺人上網好撚威

自稱月入50k既連登仔咁在乎搭公共交通要有位坐

你地唔揸車嫁咩？

母債子償啊啊啊啊啊啊

如果次次都要啲坐正常座位既人讓座, 咁設關愛座把鬼, 全部位都變曬做關愛座呀笨

而加搞分化嗰個咪係你囉

屌你老母至撚憎啲偽善撚，成日慷他人之慨，我就就自然會讓架啦，你邊位呀拍我膊頭叫我讓，食撚屎啦

有電話同地址未

樓主 支持你唔讓班死廢老

垃撚圾,人地讓唔讓座關佢撚事咩,小小事就放上網公審

利申 坐左就唔會讓,支持樓主

咁撚肥仲食咁多肉
得閒公審人不如去減肥啦

起條臭閪底 教訓下佢

條港女大撚獲了

個位吳小姐買左架

好波，大家都唔怕自爆，反起底班仆街道德撚。

痴撚線，條肥西真係無朋友，咁耐都未起到底

就算唔使企唔使體力勞動
日日喺office用腦用十個鐘都好攰㗎
根本啲廢老怕逼要坐就咪喺繁忙時間阻住晒
重有班道德撚貪口爽咁道德綁架人哋

唔好放過件肥西啊
自己企道德高地做聖人咪算 仲要道德綁架埋人地
啲肥西真係食肉食到傻撚咗
因住爆血管死啊肥婆

叫人讓座自己無蝕底，又可以站道德高地，香港好撚多呢d 仆街

讓唔讓係個人意願，幾時輪到你隻肥婆出聲

推爆佢 死肥西

你老母借錢還唔到，你估債仔揾唔揾你追？佢咁撚有道德就唔會影人上網公審想人臭名遠播啦，同無道德嘅人講道德，你都on99

係死梗啊！
等佢做野唔棯後果啊拿

反起底行動組全面進場

一個累全家
我都唔知講乜好啦

lm 啲死肥西真係on99

推到佢死為止

佢老公好柒.....

支持樓主 攰到仆街都唔俾坐係咩心態
個肥閪肥到坐唔落所以唔抵得人哋有位坐?

先唔評論相中男士係咪樓主
呢條八婆抵比人公審啦!!
唔好諗住道句歉就算,當時人地同都同你講腰痛,攰啦,你條八婆咪一樣放人上網公審人!
而家比人起底公審,比人屌係你咎由自取!抵死!
點解要人地讓位?人地無比錢搭車咩?老人家就老馮要讓?
咁不如立法所有60歲以下唔比坐啦屌你!

夫妻相咪呢啲

死肥西惟恐天下不亂
祝你全家日日大把人讓座比你

嘩 製造一條無辜既生命出黎令佢擁有一個劣等人生
一齊推PO推到佢個女6歲用IPAD睇佢既仆街野

叫人讓真係好on9
立於不敗之地

老撚奉要讓咩
想坐咪由第一個站開始坐返去囉 臭雞

支持 推爆一條女 等d人以後仲敢唔敢亂放人上網

胸懷大志

肥婆應該頂到下壓力嘅，希望唔好見報話佢輕生啦

學黃子華講，佢老公有呢個老婆，已經得到應有既懲罰

港女老婆又做多咗

無諗過reject
你呢啲唔係叫問啦
一定要聽你講既

真係好撚戇鳩呢啲人

依家香港地收工都有壓力，坐底休息都比人屌比人影相

呢個社會發生咩事

遲下可能中午食緊飯都比人叫你起身讓座比人食先

再遲下係咪啲港女都要讓個西出黎比人屌

樓主你就唔啱啦 你唔讓畀阿婆唔係問題 但個肥閪你竟然唔讓？腦殘都算關愛座目標之一黎

個樣成個大陸閪咁樣 番鄉下啦

條港女肥到咁都算係傷殘
下次佢開聲讓俾佢啦
佢比阿婆更需要

支持起底，咁撚鐘意網絡公審呀嗱

諗返其實真係好on9
平時放工都唔敢坐 就係因為有呢啲撚樣
之前放工我頂唔順真係坐低抖下
咁有個阿婆同埋應該係佢個女就上車
個視線第一眼就係望住我 可能我比較年輕
咁我都知咩事唔理佢 隔離個阿叔就讓咗位俾佢
個阿婆同佢個女多謝都冇一句好似理所當然咁
兩蚊搭車仲想要啲咩啊 諗返起都嬲
你試吓開聲叫我讓位 睇吓我大唔大聲屌到你搵窿捐

我撐樓主你

最撚憎d人扮好人幫人叫讓座 幫幫幫 幫你老母
人地自己唔識叫 係唔撚係當人啞㗎 d廢老都未出聲就嘈嘈嘈 正一on9

支持樓主 雖然佢有d柒

放上網就啱咩 屌你老細 細佬仲細呀

但老公喺夜場好多朋友咁喎

樓主我屌你老母臭閪
識唔撚識貼link呀？
貼張圖有閪用咩，係連登屌有閪用，人地會知咩？
你呢種撚樣開個post都傻鳩過人，垃撚圾
識唔撚識貼link呀？屌你老母
貼link呀屌你全家
貼link呀傻閪

關愛座比啲啊叔坐哂，啲啊婆唔敢行去叫佢地讓座咪恰鳩我地啲坐普通座既後生仔囉

點解隔離仲有咁多人唔揀會揀中樓主

條八婆on9？
名副其實 衝出黎柒

好狗

因為樓主後生囉，佢叫啲廢中讓座即刻比人屌到成卡車都知添呀

屌你老母個樣真係弱智仔咁 生個女第時一係弱智一係做雞

個gp真係勁撚多花生
同場仲有350蚊虎媽派膠

咩黎，講多d

court

死肥婆果然性格有問題

你試下自己無端端比人貼上網
禍不及妻兒??

咁有愛心嘅, 應該即刻科水比阿婆坐 uber
而唔係慷他人之慨屈人讓座

條肥閪夠撚膽叫啲廢中讓咩 咪恰9後生仔囉

最緊要係佢哋個樣好撚囂
一副不可一世嘅嘴臉
好似同你講緊 係啊 我似老賣老㗎啦 吹呀

屌佢老母

肥婆寧舍麻撚煩

搞笑，虎媽衝出黎柒

偽善左膠

我好多時都會問返佢 請你有乜野需要要呢坐呢個位?
啲人淨係識話老人家需要囉
咁老人家有咩需有坐?佢企唔到咩?殘廢咩?返左成日工好攰咩?定通頂溫書好冇精神呀?

傻閪淨係識負皮

世叔伯排哂隊等食花生
唔係咁快散場呀?

嘩屌咁撚肥 好心出少句聲啦死肥臭閪

貼link畀你你入撚到人地個group咩豬閪

真係有人會咁on9叫人讓座俾人地架？ 好彩未預過有人咁樣做 佢唔怕人地同佢講關你撚事呀？

搭單入黎屌佢老母
比著你 會唔會揀呢D有外在但無內在既女做女朋友？

LIHKG @ Android

肥絲大隻黎既？

樓主好型，想幫你含

屌你老母，樓主真男人，好波！！撐硬你
除左孕婦無人值得讓，要坐就唔好係繁忙時間搭，一係你坐9去尾站搭番轉頭

個身咁撚多肥肉lun住係比樓主較有需要坐下既

我都試過有次勁肚痛標曬冷汗，有個8婆望住我面青口唇白都叫我讓座

咁係代表你唔讓畀呢d人係無錯

今次係同廢中聯手
迫害港青

廢老原罪就係關愛座

一定唔係啦 個比字錯左

支持樓主 推爆佢 香港仲有千千萬萬條道徳撚
死八婆 好撚憎你

佢都打錯過個比字

垃撚圾偽善肥閪

支持公審偽善撚！唔好比其他人有樣學樣以為自己好有型

之前都試過俾D正義博愛撚叫我讓座
我果時唔係坐關愛座

不過果時唔係真係好攰 所以廢事煩讓開左
但諗番都覺得ON9
連果個當事人都話好快落車唔使坐
關D ON9撚事

條女咁好善心
不如比錢婆婆搭的士直到屋企樓下啦

死肥婆收嗲啦

咁一定係佢啦

淨係肥婆依一點已經係罪過 巴打我撐你

支持起哂條肥閪底 唔洗講咩道德 佢冇道德在先

佢去開邪骨？

如果個個都係咁 我諗繁忙時間金鐘想上車要等翻二三十班先上到 啲人剩係可以企無得坐

起個女人底啦，投訴佢等佢連工都無得做
等佢有時間日日搭地鐵捉鳩d人唔讓座

屌佢老母個吳姓女士咁撚肥平時撘港鐵都想坐下啦，自己冇位坐就叫個坐普通座既人讓座，比人reject就網絡公審人

讓唔讓座關佢撚事咩？
巴打又係慘d既 咁都會比佢點中要讓座

自己冇得坐都唔撚想你都有坐
正宗港女肥西諗法

係呢個post 睇盡人性
支持樓主嘅全部都係正常人，香港需要大家！
可惜好似肥閪呢啲人多的是，大家要為民除害！

得罪連登仔仲要喺港女

好想知佢喺大埔group係咪俾人鬧多
柒到唔咁面對自己

見巴打靚仔 想搞下婚外情

天下肥閪一樣黑 肥婆原是罪

以前中學坐港鐵又係比個人叫我讓座，果陣細個唔識諗加上我聽緊歌突然比人拍膞頭個心驚左一驚，諗都冇諗就企左起身，家陣諗返起都覺得自己當時on9

唔推唔得 屌佢老母

肥婆
用緊學生八達通，但出入多數搭巴士
除非條巴士線太疏或者例牌塞

啱呀 樓主 呢鋪我撐你呀 屌你老母 我放工攰 坐都唔撚俾 咩撚樣小事都片面之詞 自己所見就做鳩人 屌你老母 殺一驚百 搞撚大佢啦 起撚閪條肥閪底就

香港就係多得呢啲偽善撚，搞到愈來愈差

M唔讓咪唔讓囉屌佢老母
個位係你憑自己實力爭返黎
憑咩要讓

讓讓讓埋條命比你好無

唔讓座都要擺上網批鬥 係咪痴撚線

乜都想公審

屌你老母唔讓坐都比人影相放上網
好喇而家衰咗就死死地氣勉強道歉
用吓個腦好好反省吓啦

唔係話唔撚讓比啊婆，不過好心啲啊婆坐滿左關愛座先啦好嘛 關愛座比啲啊叔啊嬸坐撚哂，啊婆唔敢開口就恰鳩我地啲坐普通座既後生仔
我地後生仔比足車資坐車㗎連坐返自己霸左個位既權力都冇

我都試過 嚇撚到傻

真係只怪當時年少無知太on9

唔讓又驚俾人公審
好煩

而家d人就係以為影相放上網就係道理，
問完1個唔讓唔識問第2個既，咁撚懶仲學咩人做好人

大埔group成日好撚多人廢up叫春
博like咁

個死肥婆肯撚定係諗住個啊婆坐完到佢坐

然後佢咪又hide profile/del fb囉
英雄

樓主其實好撚慘
個個打工仔做足成日
終於放工搭地鐵
有個位可以坐低休息下
點知比唔三唔四人亂咁批鬥
大佬啊 後生唔係罪 唔係一定要讓位ga仆街
我都試過係地鐵比人叫讓位
仆街我膝頭關節有問題 唔可以企太耐
屌你老母話咩 唔緊要 後生仔挨下無問題
收皮啦 讓埋成排凳比你好無
後生就一定唔使坐? 老馮要讓個位比其他人?
真係好同情樓主 支持樓主
利申: 膝頭有風濕 關節好多時候行步路都痛到仆街

慷他人之慨真係好撚on9

呢種人一個都唔可以放過，要大大力屌柒佢
當自己八達通咩 成班社會垃圾

臭閪扮聖人
如果係佢坐條肥閪一定唔 讓

啲中小學細蚊仔
唔撚識字 喺度負評

系你老母咩 弱智

偽善垃圾肥閪，佢老公都算夠唔話得，又啃件肥閪c9

推到條肥婆上位

原來就係你條垃圾

香港廢老真係唔撚抵幫
成撚日隨地吐痰
做火車頭
投民建聯
正仆街

都唔明條友憑咩覺得自己有資格去判定邊個有需要坐邊個無需要, 都on99

告佢侵犯肖像權啦

憑年齡

屌你支那人呀？肖像權

比人拍膊頭嗰陣梗大大聲插水大叫問佢做咩打人然後報警call白車驗傷

所以家陣關愛座同神位冇分別

九成佢老公比佢強姦完再影埋相迫婚，你唔做我隻性奴就放你上網

讓人係自發性既，唔好扮清高叫人讓，你係清高既就自己讓

岩呀 成日都有啲人 扮晒正義道德撚咁 有需要唔一定指老人

一個鐘炸喎已經慢左入黎

如果個肥婆咁擺人上網，令到樓主好大壓力而自殺，肥婆係唔係要負責呢？

死臭閪

乜撚都影影影 宜家威啦 出晒名

好想睇條肥閪受唔到壓力跳樓自殺

樓主係咪好感動 咁多巴打幫你出氣

試下自己放工有位坐比人叫讓座啊
唔讓座係有點自私但點解要公審？
自願讓位既人大把

而家樓主俾條肥閪搞到心靈受創，諗住點賠償返俾樓主呀?

死肥閪食屎啦

有需要坐自然會出聲

我試過頭暈，企左幾個站之後，問坐緊關愛座既人可唔可以讓座 我坐返一個站回氣，跟住就落車畀返個位佢坐

好撚爽

好撚憎呢啲仆街
呢啲post就算一日有十個
我都會推爆佢

肥闣：比個闣你屌幾轉囉

肥西事主你唔好咁嬲啦
經一事蔡一智
下次你好聲好氣問多幾個人
睇下有無人想幫你讓位俾其他人啦

樓主真係慘 諗住收工坐底抖下都無啦啦比肥閪欽點要讓位 係我都嬲

條肥閪冇諗過會畀人拒絕 以為自己邊個
想件事畀人知 好呀 同你推下佢

叫人讓座比第二個 慷他人之慨
係人情唔係道理 都未明就擺人上黎

如果個角色互換
個結果會係點

死肥閪咁愛心既話就請人搭的士啦，係到公審人扮正義

係,我成日坐關愛座想引廢老埋黎開戰都冇,唉,本身想用心理學FORMULA加口才激到呢啲人心臟病同迫到佢地有抑鬱,唔知係咪我生得大隻冇敢出聲,唉

道歉係留言咁撚鬼鼠

係時候開定post (2)(3)(4) (2046)
推到佢個小朋友大個見到個肥閪咁on9

你老母你自己都識講比有需要更有需要啦
累要坐有乜撚野問題，又唔係無比錢搭車

撚有連登仔咁得閒叫人讓座
自己抖下唔好

又係一個正氣撚

抵撚死

支持樓主
叫人主動讓坐個啲人最撚憎 關佢撚事咩
佢真係以為自己啱撚晒

去死啦百婆

港女我忍，肥婆唔係罪
但係呢d港女肥婆應該人道毀滅
根本自己冇得坐要人陪葬

支持樓主，明明有關愛座

肥到咁重唔戒口遲下爆血管中風實有得佢坐關愛座

乜鳩都擺上網公審

推上報

坐住關愛座叫隔離坐普通座既後生仔讓座比其他人

再推呀屌佢老母

Lm

唔撚讓咪唔撚讓 你邊位啊？

公審人地又周圍post 自己道歉又唔見post係group到

公審別人 (尤其仲要牽涉批鬥座)
係要付出代價嘅

連坐唔該！

一路追post一路推

呢d肥西港女真係好乞人憎

直頭關愛座都要取消/廢除
邊撚個諗出嚟？
落十八次十八層地獄都唔夠

個樣同我公司個肥婆有幾分相似
係唔係肥婆都咁仆街

咁點解揀中樓主呀 佢好蝦d呀
你咁多嘴 不如叫多嘴呀

關你撚事咩死肥婆

個肥婆想搞大佢咪搞囉
問候肥婆伯母既人已經排到入樹場

做佢個女真係慘 冇啦啦比條肥閪老母生出黎 如果第時有人回帶仲要背住個污名過世

點哂相
今後仲有無得叫雞

推呀

唔讓咪唔讓 老奉讓畀佢咩
咁多個人點解要你讓
有時見廢老咁要活力可以衝去坐都on9

死肥婆懒正義
支持樓主

試過整親條腰 唔企得耐 坐左陣比個廢中叫我起身讓座

我話我條腰有d事唔企得耐

佢: 後生細仔叫你讓個座就話呢到痛個到痛

屌你老母後生仔係咪老奉要讓比你班仆街 洗唔洗帶埋醫生紙出街比你地approve我坐唔坐得啊

我屌你老母死肥閪

邊個話我傻 我請佢食燒鵝

起唔起到個肥閪個電話呀 等我凌晨打比佢提佢讓座

淨係推到有幼稚園校長/副校、miss
認到佢兩公婆已經夠做

我成日係度諗應唔應該每年都重新批鬥班仆街一次。等佢地以為乜撚都放上fb就大撚晒咁。要佢地永遠無得改過。

年年拎番出黎鞭屍。好似阿嬌咁

死肥婆 讓唔讓關你撚事

自殺？
個炭爐有排燒啦

食屎啦

依啲垃圾真係應該早死早著，阻撚住地球轉就係依啲咁嘅仆街

要收集呢啲人都好大工程，成日都有

有無佢啲老友睇唔過眼
爆啲電話地址黎撚下

真係有大家樂
係設有關愛座

點解會有人娶佢

有道理！

因為樓主睇落後生仔囉
搵個最young嘅落手

有次我朝早仆咗街，隻腳流緊血，諗住可以名正言順坐關愛座，有個廢老一上車就攞報紙拍我，叫我讓座，痴線，屌你老尾 隔離個姐姐仔睇唔過眼叫我咪讓，佢自己讓咗
我希望所有廢老快啲俾車撞喇，咁就真係老鳳有得坐喇

留名

屌你老母肥婆黎 撐港男

咁又係 有d撚樣明明做埋d仆街野又串撚柒柒咁。完全無悔改感覺。我覺得應該要批鬥到人現實生活有影響先得。

eg：雞巴男

呢d家庭主婦
多數諗野離地
好似唔係香港生活咁

大埔group public嘅

再嘈屌埋你老母呀大愛撚

睇死條肥西平時好事唔做多件刻薄都仆街嘅人，諗住叫人讓位就可以攞下便宜光環

咁撚好心去做鈙利亞做義工啦，慷他人之慨扮咩撚野，俾人彈返轉頭就發爛渣擺人上網，正垃圾

支持樓主
但各位巴打睇完就算啦 唔好公審條女
放上黎公審條女 同 條女放樓主上fb公審大同小異

死肥婆咁得閑公審人地不如自己減肥先啦，多鳩事

支持樓主，肥閪出嚟道歉未？

屌……有毒架！

兩睇啦
以牙還牙
對住啲格臭樣衰無撚腦既死肥閪洗撚比面咩

無
成車係人
唯獨關愛座吉咗 無人敢坐
驚一坐咗就喺網上畀人供奉

公審人果陣唔係大大聲好撚爽架咩，依家先自己比人貼上黎唔撚好受喇，就細細聲道歉，你無撚野呀？邊有得咁撚著數呀？

無錯

乜關愛座唔讓位 唔得既咩?

肥婆係麻撚煩嫁喇

條肥閪老公邊到做野呀
比佢公司電話黎
聽日我好撚得閒

點樣打字打到個肥闣出嚟

咁撚鍾意玩野針尻人，人地唔撚肯讓咪頂多問過第二個囉，洗唔洗咁撚仆街針尻住人呀，屌你老母。比撚着我係現場我實屌到條唔死無用開撚花

推到佢上報

初中果時都試過
果時架巴士勁逼 而我下一個站就落 開車無耐就有個c9大大聲串鳩我話d而家點學生點點點 果時太細個扮聽唔到 一分鐘後就落車了
果時咁逼落一落都撞到人 企一分鐘都會死既話點樣行出門口

叫港鐵規劃個低等物種車廂俾條偽善女仲實際

唔好放過個肥閪
乜撚野都影一餐以為自己好撚型，係道德高地
收皮啦
對唔住大晒啊？佢咁做已經傷到人自尊心

有毒你仲屌

讓座係人情
唔讓係道理
自己撘車就正義撚上身
憑乜？無一個人有資格

一開始出聲同樓主講聲，我當你真係好心
但放人上網，想公審人
呢種已經唔係有心，係别有用心。
所以支持反公審，反起底！

繼續推～

跳樓死撚左佢算啦你條死肥閪
冚家比你依舊脂肪搞到無撚晒面啦

嘩屌

catherine睇你個樣都冇需要食肉
可唔可以讓比我食？

或者樓主
係第1個reject佢嘅男人
破咗處 所以激動

有時做完野攰到仆街真係應該體諒，但呢啲死港女郁啲就放上網就應該冚家產

撐硬樓主，依啲仆街唔屌唔得嘅! 讓坐唔撚係老馮嘅，自己唔坐關愛座走去屌後生仔跟本就係欺善怕惡，咁撚臭串嘅下次夠薑走去叫個公仔佬讓比你丫笨，冚家產!

之前都試過搭地鐵畀個c9拍膊頭叫我讓位畀阿婆坐，我唔出聲睥住佢幾秒佢即刻問隔離果個讓位 啲人興專搵後生問 好似老馮讓咁

本身都諗住瞓架喇，點知見到條冚家產人形脂肪搞撚到瞓唔到，就幫手推下 po 啦

收工有次搭車
個呀叔特登走去企我隔離
望左我幾眼 我都費撚事理佢

咪就係，恰後生仔，都無撚用嘅

冇腦港女

肥西正仆街

屌佢老母，真係豬多事實嘅

祝肥閪成世做聖人冇位坐

佢去肯雅做義工啦
割肉餵飢童

或者去unicef唔係捐錢
捐哂成個自己出去
咁多肉 夠食幾日

食屎狗！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢老公都算好野，咁嘅女人都可以娶過門，平時肯定乜都比人管住曬，無曬自由，真陰公

呀婆都未出聲 依家D香港人真系好撚多事 支持樓主

都好似幾日前既事，條友已經比大埔group既人鬧到飛天，大家手下留情呀

個女真係成個餅印咁肥閪

真係自己奶屎上身唔抵可憐

鏟咗po放條死link有拎用

搭車就搭車啦，完全唔明點解啲人咁得閒每個站都去監察有無人讓座

上次搭車先見倒有個學生瞓著咗都比人拍醒叫佢讓座

因為佢冇得坐 寧願阿婆坐你既位都唔想你後生既坐
魚蛋論

依舊脂肪依半個月應該要摺撚埋
出街一定比人係到偷笑

d廢中做左大半世人都係咁撚廢，咪靠叫下人讓座黎攞返d成就感

而家啲廢老串串貢投票比民建聯
仲要人老馮讓座，我見你行得走得，你唔主動叫我讓座撚知你有需要咩
有次我坐狗鐵，有條死廢老眼甘甘用對眼望住我，又唔知望咩，我落車既時候，佢夠膽死用英文串柒柒係到講"Thank you, thank you very much"都唔知做咩撚野
有精神病妄想症就睇醫生啦阿伯，你咁怕羞唔開口問要人老馮自動波讓座，又唔見你老馮投票比本土？
呢啲比毒撚更毒千萬倍既廢老通街都係，咁怕羞做咩姐，你好聲好氣問我咪讓比你囉可憐蟲
其實夏里遜福75歲仲可以繼續拍奪寶奇兵，唔知佢會唔會叫我讓座呢？

我都想試下比人拍我叫我讓坐
實屌撚到佢地驚
可惜冇人拍過我

保重身體

你地無做錯！

道德塔利班

一日唔公開道歉，一日唔停止推 po!

1001 或樓主 記得開post 2 唔好停

pish

你要玩網絡公審，而家咪同你玩囉

咁大件範圍咁大 壓死其他人就唔好啦

前日又係俾個廢中叫我讓座，個下我都準備開佢拖，但個阿婆攞晒拐杖手震震咁我又唔好意思唔讓

點知個阿婆坐完兩個站落車個陣不知幾好力又推又撞開d人黎開路俾自己，唔該借借都冇聲

對住d廢老真係有小小同情心都唔得，班仆街只識似老賣老唔會感恩，屋企有老人家都咁話

樓主幾靚仔

下年清明就拜你全家

樓主啲咁既死廢柴收皮啦 牛高馬大打機都唔讓俾呀婆
你無阿婆阿公？佢地身體唔好需要坐你又會點？好撚心你啦 人地無屌錯你仲要上連登呢啲濕鳩集中地圍爐取暖 反省下自己有乜問題先啦撚樣 你唔好撚老呀 老來人地一樣咁對你咋屌你老母

樓主應該起身扮跛，之後喺佢地面前仆街。

你問左佢投票俾邊個先決定唔讓坐？定你「覺得」佢投俾民建聯先唔讓坐？你第一句立論都唔成立就下刪一萬字廢話啦

試過玩緊手機見唔到個阿伯 冇讓座俾佢 就俾個中年阿嬸(應該係佢個女)串 話我特登唔讓座
dklm 成架車咁多人 一定要我讓位
後尾又有次有個人拍我膊頭 好好禮貌咁問可唔可以讓比個老人家坐 我就讓左俾佢
你叫人讓座唔係問題 你有禮貌 我又唔攰咪讓俾你但真係唔好覺得後生就老奉讓俾你啦

其實諗深一層，冇氣冇力的老人家，多數都係出現在的士，小巴，巴士下層
上到巴士上層，或者迫地鐵果啲，一定有返咁上下體力
讓條鐵咩屌你，我俾幾多錢你俾幾多錢搭車呀，2蚊雞仲咁多要求，痴撚線
利申：搭車戴耳機訓交理得佢死

你講左野？你老母生你出黎無思想淨係識禁個icon覆人？

問題係根本冇必要
你要講公平 成架車咁多卡 係咪得果個阿婆一個老人家冇位坐？又係咪得樓主一個後生仔坐緊？條肥婆又係咪肯定個阿婆虧過樓主？

用年齡去介定一個人需唔需要坐 條肥婆真係白痴黎

係呀 你俾左錢搭車可以訓係路中間訓覺添 你呢啲未正宗大陸佬思維 消費主義囉 咩叫啱咩叫錯唔重要 因為你俾左錢

關乜撚野座吖
有d死廢老好似老撚馮咁
加個牌寫明
五十歲以下及四肢健全者嚴禁使用

依啲咁嘅人真係應該死埋一二面，死係條街度都影響市容 如果跳樓嘅話，咁大嘅 mass 跌落地，個地實地陷都似，到時又要用納稅人啲錢幫佢埋單，又會嚇親人，真係死左都要累街坊

咁咩叫老弱婦孺呀 常識都知老人大肚婆有需要坐過一個打橫個電話鳩hea緊既毒撚啦
屌佢無錯喎 點解揀中佢係隨機 但佢問任何一個壯健成年人都係合理

準備破萬正皮
全港都識你條肥閪
想紅呀嘛 得我每個月都同你溫故知新 玩撚死你

問撚完要放埋上網？

叫佢同啊婆去關愛座排隊啦

讓座係有公德心既表現 你唔讓我未上網公審你個自私撚 你行不義任何一個人都有資格屌柒你！等如一個人當街強姦人任何人都有責任義務去阻止！

咁唔係點？報警？打佢？人地女人一個 放上網公審下等你俾人鬧下都係一個好方法 杜絕自私撚你我有責

推撚到肥西整容

拉條狗閪肥婆出黎鞭屍

攞一單犯法野黎比真係服左你
你話樓主係度圍爐 咁不如你返fb幫條肥婆手
話唔埋有閪屌

支持樓主
要讓自然會讓
唔讓放出嚟公審真係大仆街

玩撚死佢 咁鐘意批鬥座 一於批鬥死佢全家

咁不如我問你
如果得一個位 有兩個阿婆
你會點做？

仲要針尻人呢，有心幫個呀婆 r 位坐就叫左隔離附近啲人讓位啦，仲邊咁得閑影相開 po 屌人呀？定係唔抵得自己比人拒絕，覺得柒左，所以先開 po 報伏公審人呀？

條女cheap到
咁都要扮晒大愛放人上fb呃like

問完樓主
樓主唔肯之後
你估佢有無去試問其他人?
佢認為一問就要即刻答應?

肥婆都想呃like等自己打下J

點定義壯健成年人? 即係你眼見覺得佢後生仔就係應該要讓個位出黎?

條女咁大愛做咩唔做人肉凳比呀婆坐

死肥閪祝你死全家呀

大家都係比咁多錢搭車 憑咩要讓先 屌你老母 無撚腦港女

因住報應報落你個仔到

肥婆吳下次叫我讓啦，你叫到我一定讓你

廢老2蚊咋 死廢老應該訓地下比人踩住啦

你教下大家點分辨 如果有後生仔坐係因為整親/踩足10幾粒鐘更頂唔順/頭暈唔舒服 都比人叫讓座既話 咁樣洗唔洗比你公審

一個人讓唔讓座係佢嘅權利，唔係義務。當佢自己都有需要坐，而且更加唔係坐係關愛座嘅時候，咁佢邊忽自私呀？逼人讓座又係邊個不義? 而唔讓座唔係一種罪行，但係強姦係犯法嘅，你個類比根本都站唔住腳。定係你係呀 Catherine Ng 呀？

有冇肥波襯家上黎爆料啊？

屌你老母, 你係真唔撚係啊？

佢會四腳落地比廢老坐佢

而家佢比人公審返
我好撚興奮呀

你再諗深多一層先啦...定係你諗完都係得咁多?

可能平時無咩野叻，無咩野比人讚，咪要做啲咁嘅野出黎呃 like 呃讚囉，真陰公

條肥閪Catherine ng趴落地分分鐘坐到十三億人口

我諗你老母咩 啲死老閪無手無腳唔識企呀屌你老母

笑死

其實由頭到尾都唔關錢事
係原則問題

讓唔係問題 但係應該要當事人自己出聲，講自己有咩唔方便，請人地讓，而唔係強制性迫人識

我都試過唔舒服，問人可唔可以讓個位坐 香港地一定有人讓，但係唔應該道德勒索人

個婆婆無手無腳？ 如果本來黃埔坐到將軍澳 係咪因為個阿婆要坐幾個站就要讓比佢？

我覺得有禮貌咁問都接受到嘅，但係好似欠撚左佢咁嘅態度真係不能接受囉！

FB呢

道德撚聖母西我屌

blur高手去哂邊

想睇樓豬靚仔樣

讓座係有公德心～啱
但唔讓就等如無公德心？就等如行不義？
樓主無傷害到任何人喎
呢點你要再深思下！

你用強姦黎支持你既論點，亦不恰當。
用犯罪既程度黎同讓座相比
人唔笑，狗都呔

相問原圖有沒blur

人地阿婆都未出聲啦

肥閪都有契家佬幫手護航

佢係咪投民建聯我的確唔知，但係假設佢就算有投票比民建聯，佢肯好聲好氣請我讓座，我都要好聲好氣讓比佢
要保皇都要起碼有呢種質素，唔係好似立法會個班保皇小學雞，正一狗屎垃圾一大堆

肥閪ng 我屌你老母，我屌你老豆，我屌你全家，我屌到你花開又富貴

最憎d 自信型肥閪，落地獄啦

豬閪

香港變成咁真係可悲
我家姐大肚都唔會要求人讓坐佢主動讓會講句唔該
大家客客氣氣咪好 有必要搞到好似殺你父母咁咩？

就係依啲人搞到我有位都唔敢坐

慷他人之慨

無

咁你一係就唔好坐
既然你都唔係攰

拍下膊頭就起身
咪蹤容豬閪呢啲偽善撚
所以佢第1句:
"無諗過嗌人起身讓座佢會reject我"

讓坐係自發性行為
強姦係犯法行為
仲要用等於 真係笑撚死咩 講句野都冇野support嘅
我夠話我被你逼我讓坐等於逼良為娼啦咁
On99十足啲港女發脾氣咁 毫無道理可言

仲有，我唔係想討論應唔應該讓座呢個問題，一開波我已經話讓座係人情
唔讓係道理。呢件事上，讓座對錯，無一個人有資格評定，我地唔係聖人。
我睇唔過眼既，係有人心腸唔好，想利用網絡力量去公審，去懲罰人，以滿足自己果種報復心。
由呢件事可以睇得出一個人嘅心可以有幾醜惡

收皮啦 死肥閪

賊眉賊眼 正宗豬閪樣

刪左post?

你有需要坐點解唔搭小巴的士？照你咁講法我係咪可以去同誠哥攞錢？佢唔俾就公審佢？

咩叫窮人呀 常識都知窮人需要錢過一個香港首富李家誠啦

屌佢冇錯喎 點解揀中佢係隨機 但佢問任何一個有錢人都係合理

啲港女好多野都冇諗過
冇諗過條仔咁唔gentlement唔幫佢拎袋
冇諗過食飯條仔唔比哂
冇諗過就等於啱架啦咩 好似個世界圍住佢轉咁
講句冇諗過就合理化自己行為
我夠冇諗過點解要比人逼讓坐

你要我讓 我就偏唔讓
老奉？

你要擺單嘢上嚟比啲網絡判官公審, 無問題㗎
依家班網絡判官大人咪按你要求, 開庭審訊囉
現實世界之中, 你打得官司, 就預咗要承擔訴訟風險
贏咗有得拎賠償, 兼得訟費
輸咗就要賠返對方律師費
哩個道理, 放喺網絡世界同樣適用
你贏咗, 就成功呃 like 做英雄
你輸咗, 就要承擔責任比人鬧㗎啦
你召喚咗網絡判官開庭
依家未審完, 你就走咗去, 即係輸打贏要?
邊有咁著數? 你就想啦
如果咁都比佢走數成功, 網絡判官們顏面何存?
所以網絡判官們如果希望維護網絡世界嘅秩序
請必須嚴懲哩啲蓄意走數嘅訴訟人!

啲八婆港女最中意扮道德撚架啦
佢有位坐嘅話你估佢又會唔會讓

死肥閪，唔好撚衝出來柒啦

收皮啦 肥閪，咁撚鍾意讓，不如讓埋層樓比冇屋住阿伯阿婆

屌， 遲左幾個鐘見到post

仲有咩玩
最撚憎玩讓座公審，屌你老母死肥婆

搞大佢

推撚到條仆街冚家剷

抵死啦呢啲八婆

咁正義自己扮關愛座呀嘛
樓主今次當黑仔啦

岩聽 wor

香港真係好呢d on9 真係好撚可悲 拎住部電話放上網就以為自己好撚正義 好撚威 咪街出黎7啦d人

on 9 畀得車資就有資格坐啦，又輪到佢管

留名跟進 好波!!!

你係咪弱撚智嫁
好好地坐車 都俾你描繪成 霸住個位
個腦塞撚住左就去通下佢啦
仲話諗深一層

咁唔係點？我答

成架車咁多卡係咪得樓主一個後生仔坐？再問另一個唔得？？你有無試過先？
你問第二個，可能就會讓，咁件事咪解決到囉。
阿婆有位坐，你又做到好人，雙赢。但你放網上，希望有人鬧樓主呢種心態，表面拎住道德正義旗號，但連登仔唔係白痴，係人都睇得出你行為小人偽君子

比左錢就有資格坐啦 老馮讓架

咁重口

會員二手西達人 覆覆我，我睇你有咩論點

諗深多幾層你都唔會發現你係弱智 唔好諗咁多啦

認真講 佢為呀婆開口問樓主可唔可以讓座
我覺得情有可原 可能條肥西好鍾意幫呀婆啦
但係最大問題係 佢想藉網絡公審 向樓主報復呢種心態
好撚醜惡
總要po埋樓主張相 擺撚到明係自己做唔到好人角色 柒撚左 條氣唔撚倨啦

就算借刀都支持

讓坐係好事
但唔好講到D 老人家冇手冇腳咁
搭地鐡要企幾耐啊 冇人讓咪等幾個站睇下有冇人起身
一陣都企唔到 點解仲要行出街唔坐輪椅?

幫手問讓坐已經係多事 一黎煩到其他人
人地又會唔好意思 等陣條友真係唔舒服 返工企足成日 唔撚慘?
真係咁撚煩膠就問多幾個實有人讓
屌你老母仲放鳩人上網

見到條死肥婆就火遮眼

推到個八婆仆街

on撚9
呀婆自己都未出聲
關條八婆乜事
同埋隨便標籤人地做“有需要人士“真係好冇禮貌

件Vicky kwok都比人插到飛起，同一類人，又係之前衰左比人起底，自我感覺良好

政府幾時立法公共交通工具D座位要跟年齡坐?
我唔想坐坐下恰陣要俾人mun耳機叫我讓座
我會即時屌柒佢

收皮啦八婆 臭正義撚！讓係人情唔讓係道理！

佢個 fd 真係累死個肥婆 仲係到串柒柒 話人企道德高地

拆晒d位仲好，載客量多番幾倍

同佢講，我俾左錢
之後唔鳩理佢

屌 on9 咪覆啲弱智啦 人地諗到得咁多咋

咪撚放過死肥閪
咁撚中意公審批鬥啊嗱

根本唔應該有關愛座，搭程車可以關愛到d乜尻野，基本上唔攰都可以坐 人人有比錢，就黎唔讓座就係正仆街會有罪架喇屌

樣衰肥閪

祝佢個女腦炎死

老奉要讓比人坐咁

街上行乞者直頭跪地求錢，我唔解囊，係咪都會比人影？
逢星期三六都有機構出嚟賣旗，開到聲叫我入個散銀，唔做又會比人擺上網？
某非洲未成年少女機構s喺街頭擺攤，有後生仔女跟我幾條街叫我幫幫小朋友，又會唔會被人公審？

支持樓主打擊歪風

😊

樓主去開speed dating同叫雞

戇撚鳩
睇你啲用字都知

就黎搭地鐵都要組隊有個照應以防比人恰，仆你個臭街呢啲冚家鏟一嘈就拉停架車讓比佢慢慢坐就啱架喇

大家都比一樣既車費 不嬲先到先得 點解一定要敬老 唔通受傷要坐底抖下又要周街講咩
利申 唔病唔敢光明正大坐

冇用架你楊過咁樣坐落去一樣會屌你唔讓比婆婆

我唔會理，日日坐緊關愛坐

人樣衰個心都係衰
祝你死全家呀廢柴

慷他人之慨仲夠膽出post屌鳩人

仲有呢d on9 以為自己好正義 屌

痴閪線嘅條肥閪、屌你老母又唔係坐廢老座、大家比錢搭車、廢老隨時係比果2蚊仲要繁忙時間阻住地球轉、咁點撚解要讓先？讓就人情唔讓就道理、幾閪時到你啲偽善臭閪出聲、問完唔讓又唔去問第二個？你老味咁大愛呀嘛？分明人地唔讓落咗你條臭閪面就影鳩人放上網批鬥、諗撚住先下手為强、自己企係道德高地到公審人、闔家剷又唔見你屌柒啲支那人讓座？無膽呀？

輕輕一推

最憤怒係大家都知個道理就係咁，往往當時都係冇人出聲幫口，香港人太怕上報怕柒，就比啲唔要面既白痴陷害先

剃人頭者，人亦剃其頭。
死肥閪抵撚死，
支持你巴打

呢位女士蠢在用自己正ac放相 仲要幫你遮眼

On9 肥豬

正臭閪，屌你老母咁有愛心做咩唔讓個大比比人坐？
露宿者無閪屌都好慘，你會唔會去讓個閪出黎？
漆咸道南橋底果班阿伯都好撚慘 做咩唔去關愛做閪天使？
屌你老母關愛撚死全家
返工企十鳩幾個鐘仲要比你班撚樣叫讓座
讓你老母臭系

其實原圖係冇遮眼，公開佢成個樣放上網，所以大埔group人更嬲

最撚憎人網上公審讓唔讓座架啦

啱呀

咁大家攬炒

英文名三個音，證明咗連登仔啱啦，條女係八婆

樓豬幾型

又肥又醜樣既肥豬 咁都有人娶佢 好心佢就收心養性乖乖地做人啦 因住啲報應報落個女到呀蠢閪

屌 明明係條女想企道德高地叫人讓位

我屌鳩你 個男人唔係人呀？ 沒需要坐架？

嚟度無啦啦好多死廢老。

肥婆！好核突呀

推到1001

我覺得樓主會因為呢件事心靈受到創傷
以後搭車都有心理陰影
見到鏡頭會驚同不安
朋友同事知道件事後會影響樓主嘅社會形象

希望樓主可以追討返佢嘅損失

好似幾好食 邊間？

個vicky kwok係大埔出撚晒名係終極煩膠
之前屌鳩鄭明俊醫生單野仲上埋報紙

試下比人放上網既滋味

有冇人諗過佢老公都有問題 個老婆搞到今日咁 肯定成日個老婆打橫黎都唔理 有屎都照食個啲黎

連登有愛

邊個叫我

講真，老婆戇鳩真係唔應該燒埋老公嗰搭

從來嘢可以亂食，但唔可以亂講，咁樣爆人叫雞真係唔撚公道

不過之前Friend搭Friend咁同4台班兄弟上水圍揼骨嗰陣，臨入房呢個男人的確都仲屌緊自己老婆有幾唔好老皮，成團邪骨友都聽到呆撚哂

所以好心大家就咪撚爆響口啦，同為男人老狗，體諒下好無？人地係屋企已經夠慘，上到連登仲要俾人玩

個女人係咪傻咗？
讓比你係人情 唔讓比你係道理
大家都係比錢入嚟搭車
樓主又唔係坐優先座
憑咩要人讓？
啲老人家淨係用$2搭車
又唔洗日日返工做到成隻狗咁
講真 我住港島 之前喺葵芳返工
你知唔知放工有位坐簡直係恩賜？
你要我讓返個位出嚟？
痴撚線

支持樓豬

正評 痴撚線 坐都唔撚得

成家人都柒撚慒慒咁

推到條肥婆仆街

屌 肥婆真係心理變態d

佢老公真係好徫大

連登式腦補又出現

戇鳩

人地係公開群組呀傻閪

女人就唔好搞咁多野啦
女人只係肉便器同幫人生仔嘅機器

值得一提個位叫關愛坐唔係長者座
關愛座係俾有需要嘅人坐
無人知阿婆係咪一定有需要
我淨係知樓主就話有需要
點解男人老狗就無需要?
既然關愛座係有需要人仕坐
樓主喺嗰個情況下坐咩問題?

屌你已經2018年
都仲要我去解釋依個logic俾你個戇鳩聽
搞到我一路打住依個reply都覺得自己智商降咗

仆街啦，唔讓坐都要比人公審
呢條豬閪想出位已經成功咗啦

你狗黎架屌你老母，有閪就肥婆都奶？

痴線
唔係關愛座都畀人叫讓座

成件事好多餘

個老公把口咁撚臭既

關愛座 = 老人座？
臭閪港女

事主都唔係廢老座

香港真係越來越痴線 條港女咁講不如全部交通工具所有座位改晒做批鬥座算啦

霸住個位
人地有比錢 先到先得 咩叫霸住？
個肥婆搶道德光環 借呀婆做理由去攻擊一個路人

搭車有位坐=人格破產

呢次一定要全城搜捕
毒撚難得有女朋友又唔俾

拍番佢片

個條女唔係覺得好理直氣壯咩？ 仲咩delete facebook

有相就夠用

道德綁架

唔好再理d中國撚搞道德，黎黎去去都係老人，窮同埋細佬仔仲細呢招

樓上仲有人唔明既，好簡單，資源本身就唔係平均分配，你可以執行自己既正義但唔係利用人地所擁有既黎執行正義。有錢無錢比較容易明白，誠哥你老人家都唔明白窮既老人家好慘呀，派錢啦共產啦，你覺得合理？業主正撚樣呀又升啦後生買唔起，又如何？坐緊個位都要早兩個站入啦，你鐘意咪倒頭車坐到尾，關其他人咩事？

成個facebook del左咁淆底
我諗起賭俠1999

回得好
不過班人歪理似蝗蟲 唔會正正常常

係咪你上唔到網咋

不如港鐵推出讓位專員啦 全程坐撚住d位 見到有廢老就比位佢地坐

錯撚左wo ching

開胃，要加價養多班人

D肥婆特別麻煩 支持咁多位玩佢

起埋佢老公啦
等個個都知佢老公咁鐘意點美極

其實我地比正價點解連座都唔比座

都幾西女⼃⼂

直接推出關愛車卡/列卡啦 古有動感號 今有關愛號
然後成車廢老 蝗 肥西 細路

係到慷他人之慨 根本係另類自私 有追po見字就反省下啦

咁嘅樣加咁嘅智慧仲生兒育女，害死個b

睇樣都知麻閪煩

根本兩公婆一樣咁垃圾 個b molamola
條肥西係度爭光環唔知為咩 有錢收？

最憎呢種仆街傻爛臭西

條八婆網上貼人好似無成本咁

乜撚都放上網, 佢有無問過人同唔同意?
如果人地影佢仔女放上網又點?

以為自己好正義 自我感覺良好

之前扭親腳 個陣完全冇人讓座 車上全部係d廢中 廢老 有個小朋友媽媽見到有空位 人即刻叫佢小朋友坐
我決定以後都唔撚讓座

直接整架關愛列車,一個鐘一班，反正班撚屌都大把時間

你好似唔坐得鐵

好波呀ching

大埔group好正義
應該會反屌條女

原來兩公婆都係口賤怪
feeling perfect match

撐你啊巴打
呢啲女人現實中實係好煩好離地好自我中心果隻，生埋小朋友就覺得自己大愛撚添

臭閪R光環，扮撚哂嘢仲黑鳩人憎

樓主我支持你

條死肥婆係咪一定要叫人讓坐黎攞光環 D死港女好撚中意咁 呢條死肥婆仲衰格到咁都放人上網 真係抵佢死

我唔讓坐比個港女post上網

話之前唔記得照鏡？ 照埋隔籬嗰個先啦

可能佢老公都反撚晒白眼
「無啦啦你影人做咩呀老婆🙄」

大埔group早幾日已經屌到佢暈
第二日出黎道歉以為件事告一段落，連登巴絲再黎抽插
推佢上報啦！唔好比d仆街得逞

乜仲有人未block佢架？

睇人仆街最開心

你咪話
佢嗰一刻可能覺得自己係一個高質媽媽
準備返屋企講返件事畀佢個仔聽

嘩 咁講野
其身不正點乜做人老豆呀 唔好教壞個女啦

垃圾facebook 比啲廢中老mk仔女用既 狗也不屌
果啲乜撚野巴絲群更加on撚99

上世要做幾多壞事先有呢種高質媽媽

仆街父母 害死仔女

不推不是人

好波

浪費
佢兩個一齊就最環保添啦

其實之前睇過話個啲地區group 好多都係紅底開

又係死肥婆

坐頭等啦仆街

我都試過, 玩玩下手機無啦啦畀個女仔篤我個手機螢幕, 我望佢, 佢就射對眼去個大肚婆方向, 當時車廂唔係好多人, 算~我起身, 點知個大肚婆又唔撚坐, 我又起咗身, 3秒唔夠就有個大叔坐撚咗我個位, 我再啤鳩條女, 佢就行咗去另一車廂

香港真係好多戇撚鳩攪屎棍既人, 以為自己做啲好撚有意義既事

死道德撚，又唔見佢買架車比呀婆揸車返歸 叫人付出就得自己付出即刻縮返入自己老母個臭閪粒卵子到

最憎依類人，又要多事，又要做正義撚

好彩你執到件極品

原來肥閪兩公婆都係狗撚黎

呀婆叫又點?
同佢有親
我返工企十點鐘唔坐得?
大家都係人呀婆條命貴啲?

最好玩焦土，全部地鐵拆晒d位

佢老婆咪又係唔靚 襯返佢

屌撚死香港班仆街廢老 係佢地眼中受人恩惠好似理所當然咁

撐你

比呢個po條link佢

Cls 篤芒呢個行為好撚令人反感 三唔識七掂我啲野博咩？

笑撚死 學人笑人個樣
佢每朝起身照鏡果時一定好開心
希望你唔好怪你呀媽生成你咁
同時希望你個女大個唔好怨你生成佢咁
個男人眼又細 鼻又大又冇鼻樑 成隻龜咁
條女又唔洗講啦 大細眼 肥撚到隻豬咁 係咪個肚重有個未生出黎呀
肥得制 企唔耐 可能係自己想坐
懶正義 實虛偽
呢d都係逢星期六買$1支旗 當自己大慈善家個d
點都好，收皮啦你兩個

肥閪特別麻撚煩

嘩美極

大埔fb同將軍澳，親子遊fb一樣多on9
自己住大埔都唔入。。。

撐你呀巴打!

可能見我女仔恰我
結果由杏花邨企到上環

搶人地野送俾其他人，自已拎光環
搶唔到就影人放上網

記得開 Post 2

我讓個位俾你
選舉你讓張票俾我,ok?

Lm g chi

On9港女
人哋唔讓咪算囉
使放上網公審人?
抵撚死啦

我都試過俾條中女叫我起身讓座。本身我係真係訓緊教咩都唔知，無啦啦俾人拍我膊頭。一望見係一個返工嘅中女，拍醒我叫我讓座。不過見企佢隔離個阿婆又真係有啲老，都係起身讓左

岸鳩
篤你個mon都忍到
你屎都食得啦咁

港女性格都算 仲要又肥又樣衰
佢老公真係可憐
要對住呢啲女一世
要蒙頭入閘
不過佢老公都真係幾柒
真係物以類聚

咁嗰時細細個無法啦
而家一定唔會

Fucking true

大快人心

（Show Blocked User - 二手西達人）
重點係邊你都唔知，你讓座冇人會屌你，重點係個肥閪係到慷他人之慨拎道德光環，最撚憎人慷他人之慨，希望你每次坐港鐵都比人拍醒叫你讓座

推到過大埔fb

可能幻緊係個女仔想識佢，點知係迫讓座，一時醒唔起屌鳩佢

其實呢d 人根本性格有問題 以為係岩既野就覺得大撚哂 理所當然咁 講真你叫人讓坐出發點係好 但都唔係大撚哂 老撚馮架 人地唔讓你都唔洗做到最撚盡掛

On9讓你老母臭西
比足錢搭車 要讓比你坐 我企？
肥西番屋企食屎算柒數啦

設立關愛座原意唔係要讓比老人家，係要讓比有需要人士，屌你老母放工咁撚攰又眼訓我唔坐關愛座咪比面你，仲要我讓普通座比你？點解你唔行去同啲坐緊關愛座既啊叔到叫佢地讓座？

樓主出完post後冇回覆過

肥婆叫人讓坐最虛偽
日撚日偷食肉

欣宜圖

肥婆 唔係話依家道歉就當無發生過嘅

狙擊佢啦，咪等佢以為做判官做得咁爽啊啦

大家有份俾錢搭車 就算我真係純粹想坐都好，讓係仁慈唔讓係道理

啲肥婆食到咁閪肥嗰陣 又唔諗下中國山區兒童野都冇得食 最撚憎依啲偽善撚
見你好恰 就當著全車人屌你 拎光環既狗撚 收皮啦 死肥閪

save定第日用無壞

個女人都夠仆街 點知都老公都一樣
唔起佢底都唔得

借刀

點借

佢老婆同佢一齊咪唔浪費，幫地球清理咗兩件垃圾

事件源於呢單

睇埋cm仲好笑

條肥閪住大埔邊到？ 影衰曬

條仔講啲野咪平時連登仔講過啲

明顯條肥西見樓主靚仔, 借機會摸鳩樓主

所以仲未有電話同地址

舊有個大家姐 敏迪

I大世界第一